今晚手足中槍，休班警有槍

休班警犬有槍真係好大件事

重點 點解休班警會配槍

文宣一定要煲大佢

CID好似一向可以, 但果件唔知係咪

睇褲腳藏昌

bo大啦，cls

姐係CID休班可以有槍？

CID係要配槍跟身的

某d好似係可以配槍

咁真係睇下佢係咪CID

果件CCB唔係CID!!

推

似sig喎佢個枝...唔係CID咩
CCB拉人先會揸炮架應該...

因為手足會zip衫

起條友底
係咪話咩一槍一件個個

佢卡片寫住CCB 即係狗屎垃圾都可以揸炮